全部和理非入嚟喇喂！！

近排我見到有人話叫人唔好平日戴口罩
原因係因為怕比警察逗捉番去玩48小時或者係驚比藍絲煩 又話驚比人知自己反政府 容易成為眾矢之的 成本高 效益低
所以叫人出嚟抗爭 遊行先戴口罩
。
但係其實戴口罩 除左表明立場之外更加係一種控訴 一種對社會不公嘅控訴
唔知大家有冇聽過
馬丁路德金當年搞黑人人權運動嘅時候曾經為左證明社會嘅不公義
試過帶左一班黑人學生去一啲表明唔服務黑人嘅店舖到温書食野
途中即使佢地比人打比人鬧比人報警拉 更甚係比人兜頭淋熱水
佢地依堅持留喺店舖到唔走
務求比所有人見到佢地所身處社會有幾咁不公
。
依啲就係作為抗爭者應有嘅覺悟
依啲先係真正嘅和理非抗爭
。
所以當我地面對黑警選擇性執法 藍絲殺人放火金腰帶 政府營造白色恐怖嘅時候
我地唔應該懼怕佢地
因為做錯嘅 不公嘅 唔係我地
因為我地要爭取公義
。
我相信香港人反抗唔單止係一個口號
而係一個行動
一個反抗社會不公嘅行動
香港人而家冇可以三罷嘅覺悟
但我認為每個香港人都有戴口罩嘅覺悟
從每日戴口罩開始 對抗社會嘅不公

#全民口罩
#公民抗命

每日口罩！

推

再推

唔止謝sir，連er er er sir都……

口罩都唔敢帶
仲抗咩爭

我真係想知香港人係唔係咁無骨氣
輸比條禁幪面法

等睇又會有人話：平日戴口罩=冇用，有咁嘅心態不如直接沖上去做勇武好過

推 今日街上都冇乜人戴

up

求大家幫幫手推上去

推！！！

推
同埋唔好再遲到啊！！

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

香港人反抗啊

啲人戴一日就冇咗件事

push!

反抗呀

tui

天天口罩

驚係因為你覺得自己做錯

推推推推推推推推

推唔到都推

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

好

推!!

推啦，
口罩都唔敢戴仲話反抗，
係咪等狗拉曬前線手足等運動收皮呀

p牌都推